[香港又多科乞食科] IT輸入外勞，IT FG人工將來會壓到14K 13K

佩服港共政權手法之高超
將來醫療科都輸入埋外勞咁仲正

講到而家唔撚係咁